想分期買note9

小弟想分24期買部note9,邊到最平呀各位ching?

買note 9不如買iPhone 8 plus

你本身無碌鳩?

碌奶

買部小米咪算 一千蚊多啲

電話都分期 你唔去死？

仲要分24個月? 為咩呀？

其實買電話買到要分期真係不如唔好買

下，咁呢個世界有得分期嫁ma, 更何況一部電話好地地都用到兩三年，我又唔係追款，純粹鐘意佢有枝筆所以買note

咁可能我窮咯，唔夠50K連登仔咁有錢，咁依家答得邊到分期抵d未呀？

分期你咪睇返衛訊 百記個D做咩卡優惠

note 9都要分期...死撚左佢啦

呢個世界有人full pay買樓，咁我都祝你層層full pay既。講到尾，option就係到，有人揀我睇唔到有咩問題

更何況6/7千當然唔係咩大錢，但係我要選擇一個月三百令蚊咁比，有咩問題？你講得出有咩問題先喇child登仔

電話有分期嘅原意就係氹你呢D低能仔落搭

我都想聽下有幾低能

碌撚完去番卡公司分期應該抵d
利申9up 期都好分嘅

俾錢人賺

原來畀錢人賺就叫低能
重以為有咩高論
Ching你住深山？

下呢個都係理由？屌都唔好撚講time value of money呢d嘈餐死既topic, 淨係講utility, 我個人認為分期比加埋手續費既utility比起我一筆過比六千幾銀既utility高，咁我味分期咯

我頂你呢個世界個撚個都搵錢嫁喇，我方便左，心甘情願比又有乜問題

巴打唔駛咁認真覆佢地wor
真正搵到錢/有錢既人唔會係度串你

Btw 分期應該無乜優惠
你睇下邊間有得做你個間銀行既信用卡分期

分期多數都費幾舊又冇嘢送

我都贊成分，但係唔洗咁多期下嘛

坦白講我從來未試過，concept上我估一係12一係24咁

簽完打上CS 分咪算囉

凶宅有分期 可以分足5年還

買電話最好一炮過比冇煩惱
不過分期既話我唔覺有咩問題
每個人價值觀同消費習慣都唔同

見恆生卡做緊1年免息 手續費1舊 你望望

thanks!

aeon果d無咩？
分期我都覺得無咩問題，雖然我自己就未試過。
不過24期就好似真係長左少少。

Wilson Broadway 個啲免息分期唔得咩？
打上去做分期個啲又要息又要手續費

邊到分期最平答你唔到，要分期去幾間大連鎖問下價啦

想講分期無問題，但要計算每月還款能力，唔好諗住幾百好少
一個月供十樣幾百就幾千

如果一樣價贈品又一樣
分期抵d

如果免息分期既話其實抵過full pay 支持樓主

幾千蚊都分期？

呢句真 但使唔使講到出口

樓上班人岩 我就買樓都一筆過既 買樓買車都分期唔好去死？

樓主唔好嬲
班idog係串啲吠得大聲啲
小朋狗唔識世界

好耐冇係香港買野
唔係好多大鋪over $5000都有得免息分期咩??

樓上班低能仔 呢種小額免息分期先正
買樓買車分期就真係比人賺啦

碌鳩都要買？咁你碌柒啦

上台出機算唔算分期?
簽24個月約 連埋電話費分24期還

買部電話要供兩年

Child登個名唔係浪得虛名 好撚多children

連登真係on9 想分個期都要屌齊人地窮毒柒鳩閪

原來依家已經冇咗信用卡免息分期呢類推廣優惠，以前我都好鍾意分期，去百老匯豐宅買手機電器，可以做真免息免手續費分期

兒登會員有屋企人俾＄當然唔洗分期

分期買都算，仲要買炸彈

唔撚畀分?犯法?
買嘢可以full pay / 分期
都係任人揀
講到幾千蚊分期好奇怪咁

成班傻閪兒登仔
一嚟就吠鳩人分期係戇鳩
消費模式因人而異
唔通倒返轉講 一炮過又係戇鳩咩
根本弱撚智

pixel機抄iphone cut 3.5mm頭又m額
香港衰到連行貨都冇，google當香港人係外人咋on9仔
同google呢d垃圾公司做打手我係你就吠少陣啦

冇出部手機 idog有得打飛機
如果Google當香港外人 佢會起個總部喺香港?
你用緊啲apps都係香港Google有份整㗎 你用少陣都唔得傻狗
Apple降頻撚曬全世界呀 柒少陣啦

聽講中國移動賣緊$3000

講咁多廢話做乜？香港行貨呢柒頭？
香港夠有中聯辦同注港解放軍啦，支那咪又係當香港係狗
pixel抄iphone cut 3.5mm頭同m額啦，你唔好用添呀

google當你狗都重要護主你真係唔死都冇撚用
d an狗真係唔死都冇用

好惡 我好驚驚呀
練高的eq先學人上網啦 來來去去得嗰兩句 悶唔悶

買機一定係衛訊

我有用android 機都頂唔順件pixel首席打手，成日係度盲目護主成條死傻狗咁

屌你老母啦on9仔，你呢d劣質打手影撚衰google呢間公司

睇完咁多間，估計會咁樣做
用花旗係豐澤簽$6998
先攞400現金回贈
再攞50蚊 SamaungPay回贈
再上網申請分期簽賬，用Citi mobile申請有一百蚊惠康

唔該各位既諗法

idog收皮啦衝出嚟柒
練下eq先寫學人上網啦 頂唔順咪block囉 廢柴

垃圾idog詞窮

講親分期都湧一堆鍵盤戰士

打多幾年工係度串柒柒

人地分期 有哂計劃 問多兩句叫人去死

細細地買野叫老豆老母比
又唔見你班垃圾跳樓死左先？

定係一出世就寫cv搵工返

大鋪買機信用卡分期我未試過要手續費，買蘋果野另計

用an機大多數窮/傻西(例如上面件冇香港行貨pixel首席打手)，唔分期好難吸引人買

唔同apple大多數正常人買所以少分期優惠

idog都話自己an user
你老母啦 垃圾自打嘴巴
傻狗

child登 不意外
#65仲有隻

傻柒劏房窮系

買咗iPhonex 叫老豆比錢 我再分期還比佢

用部電話都要比人話狗, 上連登真係好撚慘 仲要用個九唔搭八嘅事例當係類比論證...好好奇有冇stat可以知道連登仔嘅平均年齡同學歷

其實我都唔否認pixel 3係少柒, 但d brand唔係冇腦, cut 3.5mm同跟m字額應該都有諗過掛? Oneplus個老細都話cut 3.5mm係好難嘅決定. 唔理邊個cut先, an機抄唔抄apple都好, 其實點解要cut先係重點...反而又冇咩人討論

部份ifan笑柒人地冇3.5/抄冇3.5, 但自己又甘心用果條撚屌接駁線, 痴撚線配套

google咁撚大間公司, data多到連你幾時痾屎同打飛機都知. 香港賣pixel行貨, 會gain幾多market share, 有冇margin, 對brand image有冇幫助佢點會冇計過。

冇著數未唔撚賣囉...

你講咁多廢話都係冇解釋到點解google要cut 3.5同m額
google只係apple跟尾狗

巴打咁講, 我算唔算解釋左點解google唔賣港行

btw, 我自己覺得個m額係用黎chok下mon佔比/尺吋多過實用, 呢個series其實都算慳左個status bar嘅位, 又可以留住d sensor遲d有野可以cut/improve (推product永遠都要諗下代, 下下代...有咩marginal change))

而剷個3.5無疑係推無線, 不竟iphone user應該大部份都係求個OS user friendly而唔係追音質, 咁airpod就係用黎解決個問題. 呢個都係點解2粒airpod要develop更多sync ios嘅feature去提升user experience.

至於an機做咩抄人個m額, 除左上面所講嘅, 我估係想同apple睇齊, blur左users對於mon方面嘅比較, 搞到users on99而focus其他features..

例如LG推m額但係留3.5去突出佢位hifi dac同埋個"'關"m額嘅function.

至於samsung又冇m額, 又留3.5可能純粹係因為定位根本冇諗住打apple, 佢個market share已經好穩定, target customer亦唔同(i.e.連登仔所講嘅窮毒柒鳩閪用家 ), 定位明顯想做android機入面功能最全面同最premium嘅brand...etc

純粹鳩噏, 連登仔罵戰比少少input先有趣架喎

From reddit有耐性就睇下

They're saving money on manufacturing and making money on aftermarket accessories. It isn't about the future of tech it's about the profits for the company.

The manufacturers don't care about you, your wants or needs, the quality of life for their employees, or to an extent, their public image. They care about money first, and will only use those other things if their profits start to dip.

Apple specifically benefits from this strategy. They make royalties on any lightning cable accessory sold for any device from any manufacturer. Why spend money to give you something for free when they're going to either sell it to you for a mark-up or make money even if you buy it from a third party?

They clearly don't believe in a wireless future
Haven't you noticed Google and OnePlus have their own wireless headphones?
It's all a cash grab

"Why don't we add something to the manufacturing costs that nobody's asking for?" said the dude who was immediately fired.

好中

分期有乜撚嘢問題，又唔係偷，唔係搶，做乜屌樓主